旺角東站d 店收曬 唔知係咪想停埋 旺角東

21.25 旺角東站d 店收曬 唔知係咪想停埋 旺角東

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

平時收幾點?

7/9機場更新 求求大家

站內響火警鐘，有些少燶味